原來下個星期又開sem鳥..

pish

想開開心心過summer啫

鬼叫你讀I大

埋土？

禾刀5想